今日罷工同不合作做得冇85咁大規模，其實情有可原，但日後可改善

85罷工宣傳得好勁
好似民陣都有出聲
仲有公務員集會做勢
文宣百花齊放
傳單隊派埋傳單，落地鐵站舉牌
612 同 85有小店帶頭響應出fb
然後連登貼哂上黎
做足一至兩個星期
個氣氛濃烈到大企業都叫人home office
加埋七區集會

今次淨係得連登仔喺連登講
星期六日遊行，已經係打仗，冇人講罷工
冇一個好似工務員嗰個嘅和理非式造勢晚會
出面提都冇人提
個個以為今日淨係學生罷課

個宣傳力度真係差幾班

至於超合作運動
其實好多巴打仲努力中，亦有效果
但睇返今次個宣傳力同之前差好多班
之前又係一至兩星期講定
今鍋個個都講831，同91機場
好少聽到有人講92超合作

同埋
831俾人追甩肺
91俾人圍幾粒鐘
92點樣call 7點
越難做嘅行動，前一兩日做啲唔好咁heavy 嘅野好冇

簡單黎講，今次唔係行動做得唔大規模，係宣傳做得唔大規模
你遊行仲可以喺連登早一兩日先開post call 幾萬人出黎
但想幾十萬人參與嘅罷工
真係要做一兩星期宣傳
傳單隊要出動
中間夾雜啲和理非造勢活動先成到火喉

多謝所有手足

我諗主要係尋晚行到咁夜好累
同埋今次小宣傳

推

係 校巴都攰啦

不完美 可接受 有改善空間

尋晚連登被假新聞洗版

普通遊行可以連登call人
想動員市民同淺黃嘅
下次真係要多次宣傳
唔好淨係連登講，派傳單、擺街站乜都做齊
預一兩星期
做下和理非式左膠野做下勢都有意思

最大問題白色恐怖
有好多人真係手停口停

假新聞真係唔可以再做！
蝕係蝕自己

9月2 罷工接近0宣傳 之前都係講罷課多

今次mtr 好多狗

呢個都係
罷工成本大增
同612 85 都罷左
今日第三次罷
可能已經冇quota

同意，淺黃未必日日mon住連登，要靠出面宣傳做出個氣勢，尤其罷工對淺黃來就難過出去遊行幾萬倍，一定要有個勢佢地先會安心罷工

呢排發生太多野 變相宣傳少左 重點轉移左

仲有93架，出力宣傳啦

好多唔係hardcore 連登仔都唔知
連登都係得1-2個post講

而且連登尋晚洗版極嚴重

D post推極都推唔上

原本星期六有民憤
其實可以轉移成行動
某程度尋日好多人出係有影響

如果日後要將引起民憤嘅事件轉移成行動
個行動一定要宣傳得好好
然後將佢同件事掛勾

好似第一次癱瘓機場宣傳得好
前一晚打爆眼有民憤
然後將兩件事掛勾
就大成功

罷工已經不存在

睇公司有冇人請假就知

有冇手足 感覺愈來愈失望

93我都唔知有乜

我覺得93之後遊行衝擊唔使排咁密
反而應該排啲期為大型活動做宣傳，搞造勢晚會、影下啲靚相上報宣傳行動等等

無得唔認既係三罷post 長期無人推
搞到以後啲活動都唔想再響應

覺得好對唔住 衝破唔到心理關口去罷工 只係返晏少少 同罷搭鐵 其實依家都冇心情做嘢 唔知應該點做

返左工既快d同同事討論太子站單野
Cctvb 瘋狂洗白

加油

你睇到尋日就知唔使失望啦
幾多人入機場
幾多人救仔

如果失望係動員唔到更多市民
其實feel到大家有心
之後宣傳做好啲

推 宣傳不足

求下大家一齊貼連儂牆 (唔方便出街貼嘅可以去商場公司廁格貼，屙一次貼一次已經幫到手)，派傳單，推行動post, 掛文宣喺袋， share fb ig airdrop

個勢唔夠大
推唔郁個風氣幫你護航
其實今次行動都有責任同可改善

其實開學呢排係學校返工既基本上好難參與

其實佢地好大獲
學生返學，但係mtr 塞
咩層面既人都有

85仲有五區集會呢
今日罷工其實除左愛丁堡集會
其實仲有咩？

港鐵而家將同狗合作擺哂上檯
唔解決塞鐵問題 始終做唔到野

上次有民陣宣傳同加持
所以香港政黨號召力重係好勁
可惜大部分都重未知場仗有幾難打
人地工聯會67果陣幾多支援
而家泛民連暗地裡幫手都少

同埋每個站都太多狗

呢個真呀
過左三個月
好清楚見到一樣野
連登吹大機洗版式宣傳，會吹到幾萬至十幾萬人出黎
民陣吹會吹到過百萬人出黎
咁連登有冇辦法提升到call 到幾十萬人層次？
有，但要整合宣傳！

時間: 一至兩星期
方式: 你講嗰啲，加多一次和理非式造勢行動
咁就有機會得

個時集氣會都搞左幾個
宣傳真係好緊張

活動要keep住 但唔好咁密

同埋今次有黑警佈防在先
下次再努力

我地自己可以做架
連登call 到幾萬人至十幾萬人勇武同back up勇武
我地自己都要放下身段
唔係淨係做衝衝子
肯為一個大型活動，幾萬人至十幾萬人落社區宣傳一至兩個星期

公司無再岀email work from home
班HR好撚垃圾

年青人同一啲思想開放既人就可以靠連登
但無可否認加埋政黨宣傳係差好遠

宣傳唔夠
今日應該係罷課為主

因為今次罷工冇各區集會

起碼跳閘先啦

完全唔同啦, 上次無警察, 今次警察已standby , 同埋連續幾日大規模對抗
對年青人黎講, 都係一件好攰既事

上次8.5前夕有大規模kol/機構/小店宣佈罷工罷市
有埋罷市list等等
今次唔覺有

無所謂 要攪
我地有既係時間

無錯

Thx

辛苦晒

近日啲活動搞得好密
而受到既打擊又好大
認真
認真
我真係好希望比返幾日啲手足抖一抖
傾一傾啲新方案

與此同時 和理非繼續大大小小既和平活動

咁宜家點？
係咪開始宣傳一星期先？

我身邊好多人唔知罷工 淨係知罷課

之後可以改善下策略
而家幾乎清一色衝擊性活動
之後可以揀一個活動為重點項目，可能係928或10 1
然後排一啲期做宣傳
揀一日做造勢行動，唔衝擊費事發生事搶focus

唔關宣傳事，係香港嘅勇武派屬少數，和理非低風險可以好容易動員，你睇人鏈都咁多人

但係一有後果就只會得噃勇武敢做，如果有十萬勇武黑警收咗皮啦

其實冇需要再分化，繼續和理非拖仲好，到佢開槍威脅到自己啲人先會勇武

其實比人見到黑警幾擾民都係好事？

主要都係因為8月中班搞手同主流意見割曬
變左超級小圈子

今日罷唔成絕對無問題！

難啲而家答到你

我覺得大家宣傳前應該選一個重點項目先
個人prefer 928或者10 1
呢兩日特別有意思
或者用928宣傳10 1都可以
當然其他項目都得

然後起碼預1-2星期宣傳
當然更長冇壞

頂住呀大家

AGGAR
同埋多多少少呢兩日發生既事帶俾大家既震撼太大
香港人未有足夠時間去吸口氣繼續

我認為應該發動無張期罷工最有效
唔想再睇住勇武義士咁樣犧牲落去

今日罷左工既手足有無覺得今日好掛住母校
好想各自番去睇下順便慰問下啲狗子女

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

聽日繼續 推

（集中）92集會

今日係有集會，仲有不反對通知書

個當然cost越大越少人
所以之後諗活動
一定要計算埋cost
你要人多，個cost就要低
想搞高風險行動，人數就一定少
大家都要接受呢個現實

唔止係宣每係有冇野trigger到大部份人既勇氣去罷工

真係好攰
今日罷左工係屋企抖下 晏d再去集會

行到攰行到夜今日唔係更加要休息一下唔番工咩

91 個個都夜晚先返屋企

不爭朝夕

到自己老婆仔女中槍之前香港人係唔會勇武

咪撚比佢停 日日各種方法抗爭

推，今日搞唔起個氣氛

不如9月30罷多次
直落10月1

唔完美，但可以接受。

認同 然後我罷左工

罷工有成本
要減低風險同成本，要做到8月5前個社會氣氛
起碼公司冇寫明會留record,就係叫你地拎假小心
但共出聲後，四大同好多銀行都冇再講可以彈性上班或home office
所以依家要幫學生罷左課先，搞返個氣勢先再諗

真係太多資訊 加埋831
關於罷工方面宣傳的確被轉移左
唔緊要架 不完美 改善就得
拎住個831呢個核彈 儲住大家嘅憤怒
之後再黎多次真正大罷工
呢幾日重點係罷課
罷課就已經講左好耐
呢個就一定要搞得成啦！

推

呢個真
尋日接放學嘅車龍長到一個點

罷工好難，藍老闆會炒你黃老闆又唔想佢無飯開
某啲深黃行業又被白色恐怖同道德綁架控制
學子罷到課會有noise
但都唔夠和理非集吸睛

同埋今日多狗都係敗因 一入站幾批防暴

同埋都真
之前5/8大家會識話留力聽日呀咁
今次罷工前發生太多野 仲要好沉痛嘅野

岩呀其實好多人都係睇個勢先再決定嘅 所以宣傳真係好重要

講咗唔好塞鐵,頂

1430 添馬

仲有好多同路人嫁，唔好失望呀！

85大罷工係幾樣野配合而成
早好多日已經知道罷工係要去邊
七區集會宣傳得好好
反觀今次好似為罷課主導咁
8月2有醫護同公務員集會 仲有旺角再遊行
黃大仙街坊既勇武
所以真係可一不可再

1430去集會

認同樓主。
之前85三罷自己都有去，全公司都有參與85罷工。
亦有去到集會，但今日我公司冇參與到。

因為老闆話唔知罷左工之後可以做啲咩，
全部同事都話如果有集會嘅話，罷工冇問題。
因為佢地想為香港出一分力。

但係去到今日三罷，
我啲同事話宣傳不足。
冇明確目標嘅集合地點，
完全冇方向。

所以一定要有宣傳，
仲要係有足夠嘅宣傳。
要明確話比人聽集合地點，
塞鐵，回旋處駕駛練習都要做。
唔好再理民意撚，
好多人都好希望可以被罷工。

香港人，加油。
香港人，缺一不可。
光復香港，時代革命。

冷氣軍師淨係識屌人唔罷工

屌你老尾返足5日工，星期六日仲企出嚟，被圍行撚到仆街，你估我今日想返工呀！

不完美但可一齊改善！
兄弟爬山，一齊努力！

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

經歷左早兩日，大家都倦啦唔好又屌啦
大家回下氣先啦

感謝

push

唔係9293罷工咩？

罷工的工人群眾可能會聚集在工作場所外面，勸說其他同僚參與罷工，或嘗試阻止僱主與客戶的交易來往。零售或服務行業的罷工稱為「罷市」。另一種罷工方式是工人留守在工作場所內，但拒絕工作或拒絕離開。

也有罷工工人會以只完成工作的最基本要求以示抗議，此方式稱為「怠工」或「按章工作」。例如，工人可能會格外嚴格地執行所有安全守則，從而減低工作效率；又或者拒絕超時工作。

wiki：

利申： 波已射, 但番到公司嘅，都唔係做唔到罷工

唔好意思, 不如睇埋呢個post
[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

全民跳閘

好多人尋晚行咗20公里 7點起唔到身啊

推 agree 加油

認同

琴日太heavy，唔係唔想罷工，但有時番工都係一種心靈休息。

不完美，可改善！宣傳同造勢可加強。

可否唔好咁密
隔開幾日比各位手足做下自己野
然後落重注文宣 連儂牆 之後再行動

排期唔好日日衝
其中一兩日做宣傳日，為重點日子做勢
整牆、派傳單、舉派、做行為藝術、擺埋街站唔使多人
勇武又可以休息
和理非又可以參與、帶埋細路同老人上場都得
又有效果

agger